<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Posts on Le repère de LeyluIAA</title>
    <link>http://leyluiaa.github.io/post/</link>
    <description>Recent content in Posts on Le repère de LeyluIAA</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>fr-FR</language>
    <lastBuildDate>Fri, 09 Jun 2017 15:10:37 +0200</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://leyluiaa.github.io/post/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>AVC #1 - Teasing de cyberpunk 2077</title>
      <link>http://leyluiaa.github.io/post/hack-teasing-cyberpunk-2077/</link>
      <pubDate>Fri, 09 Jun 2017 15:10:37 +0200</pubDate>
      
      <guid>http://leyluiaa.github.io/post/hack-teasing-cyberpunk-2077/</guid>
      <description>Mon premier AVC! Attention AVC pour Avez-Vous Capté! Voilà ce que cette acronyme signifie! Dans cette rubrique je parle de mes découvertes, des sujets et phénomènes que je peux décrypter! Ici, complètement subjugué par le teasing du jeu Cyberpunk 2077, je vous explique ma trouvaille.
Mise en context De quoi parle-t-on ? Cyberpunk 2077 est un jeu développé par CD PROJEKT RED et annoncé en coup de vent lors de l&amp;rsquo;E3 2016 avec une très brève vidéo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>E3news v1</title>
      <link>http://leyluiaa.github.io/post/e3news-v1/</link>
      <pubDate>Sat, 25 Feb 2017 15:08:03 +0200</pubDate>
      
      <guid>http://leyluiaa.github.io/post/e3news-v1/</guid>
      <description>E3news
Une application en ligne? Vraiment? Bon, ok là je ne suis pas sympa envers moi-même, mais je dois admettre que je suis plutôt content d&amp;rsquo;aller si loin avec ce projet. Je vous parle ici d&amp;rsquo;une application en version 1.0, donc stable est pleinement utilisable! RESPECT!!
Mais de quoi ça s&amp;rsquo;agit? Mon objectif premier est de réaliser une application qui va centraliser le plus d&amp;rsquo;informations possibles relatives à l&amp;rsquo;E3. Pour les néophytes, l&amp;rsquo;E3 (Electronic Entertainment Expo) est le plus grand salon de jeux vidéo du monde qui se déroule chaque année à Los Angeles.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Alors on switch ou pas ?</title>
      <link>http://leyluiaa.github.io/post/alors-switch-ou-pas/</link>
      <pubDate>Sun, 22 Jan 2017 08:44:39 +0200</pubDate>
      
      <guid>http://leyluiaa.github.io/post/alors-switch-ou-pas/</guid>
      <description>OMG!! Une nouvelle console! Quel bonheur que d&amp;rsquo;avoir une nouvelle de ce genre! Car oui, bien que j&amp;rsquo;ai tendance à être de moins en moins regardant sur le hardware d&amp;rsquo;une console et de plus en plus sur le service fourni, l&amp;rsquo;arrivée d&amp;rsquo;une nouvelle tête sur ce marché me fais toujours frémir. Alors, est ce que l&amp;rsquo;on switch ou pas?
La Switch, qu&amp;rsquo;est-ce que c&amp;rsquo;est? Il s&amp;rsquo;agit de la nouvelle console de Nintendo.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>